有冇人放假放到唔想返工？

好想射波呀！

屌晒全世界老母

聽日開始無得wfh

4日假期好撚快過
可唔可以回到年三十

大撚把人失業啦, 日日都係年初一........

今日特登拎把刀鎅下自己，啱啱同老細講咗聽日SL

有，好似冇放過假咁

失業既又供緊樓既講兩句...

me2